Samsung Galaxy S20 Android 11 嚟喇

Update 緊

專登開個Post做乜

up完有乜嘢唔同咗？